全世界今日下晝3點尖沙咀見！！！！！

香港人
記住
五大訴求 缺一不可

我哋仲未贏㗎！
所以唔該大家今日出哂嚟尖沙咀！！！
我哋要搵返初心同重整軍心
大家一陣見啦

得就去晒三個啦

Tui

up唔到圖嘅

堅持就係勝利

今日喺尖沙咀我要見返之前嘅氣勢

拖埋屋企人同朋友出嚟
全世界都要出嚟

五大訴求 缺一不可

一陣記得出嚟啊

We are the majority！！！！

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

推

推呀 要人

我地未贏架 5大訴求只係回應左一個

點解全部圖死曬，自己都up唔到圖

巴士唔爆

出黎啦